一萬億外判比星加坡填海啦

講真，一萬億整個人工島仔？
點解要係島?
連住地搞移山填海唔得？

離咗題
如果星加坡有一萬億填海做地
我諗以佢地政府嘅理財能力同效率
成個新加坡都可以填多個出嚟

你估一萬億真係用嚟填海咩

巧立名目，送錢翻上去咋嘛

係一樣面積，但個島仔要交通方便就要起橋同接駁道路，咁先有油水撈